葵芳連儂牆又有新畫

Telegram見到一間去朝聖先

cls文宣變左文化產業

this is art~

好似 gantz

好大波好正

痴撚線
靚到啊

點痴上去？

好靚

港女邊有咁大波

正

屌吖.....勁到呢！有無咁靚呀？.....文宣藝術令整體香港人提升好多，香港本土真係好多藝術巨人！

其實點解要畫到咁大波同個屎忽咁大
咁完全係突出唔到巾幗不讓鬚眉
係完全同anime一樣係objectify 女人
依家強調女手足幾硬朗就無需要畫到咁大波咁大屎忽啦

青頭？ 港女真係好多都大波

係
睇佢就知

好L靚！

大波華原來有mon po

邊度大,女人曲線就係咁，唔通要畫到成個男人咁咩

push

你畫啦好無？

其實得你一個咁睇姐

香港人真係好叻

dnlm

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

岩牙

邊到可以集中睇哩d街頭抗爭藝術相？

女權撚真係好煩

我唔係女權撚
仲好撚憎女權
但係畫到似二次元真係唔係幾配合英雌呢個主題

有冇原圖 我想用黎做wallpaper

講還講

我覺得無問題喎 大波唔可以硬朗？
點解有波一定係二次元？

好正

因為港女無波

5P都算 仲要青頭仔

好撚正

咁撚勁既連儂牆post冇人推

on9
me有女

好叻喎

大波可以硬朗

但你畫港女義士你畫個細威身形咁都係無用
代表唔到港女

而呢個身材好明顯唔係港女主流身材
咁只會將個focus擺錯左係個非一般身材

不如眾籌出來香港抗爭漫畫，流出外國，出埋多國語言，實際d